想變性

其實好細個已經知自己唔應該係依家呢個生理性別
到中二嗰陣知道有變性呢樣野就開始有呢個念頭
依家就嚟大學畢業都仲有呢個想法

發夢最初期就俾狗咬咗 加上呢半年所有發生過嘅野 覺得今日唔知聽日事 想做嘅野應該盡快做咗先 所以想快啲去搵醫生做評估 喺有生之年可以用返一個最接近自己認同嘅身體去生活

問題係唔知點同屋企人講

拉 阻行動post

你屋企人會唔會係好保守傳統個種人？或者你可以先試探吓佢地對變性人有咩睇法

以前細個呀媽有少少懷疑我中意同性
佢係連同性戀都接受唔到
話如果我係就唔認我
我諗佢唔會接受到變性

咁你同屋企人關係好唔好？不過我會建議你等有獨立經濟能力先同佢地傾，最差嘅情況下你仲可以照顧自己

我原本係咁諗 不過最近真係想快啲 唔想再等

割 j ?

割子宮呀

冇仔溝-->決定變性去戀上自己？
變性又唔會真係多碌鳩俾你，到時冇左性欲，值得咩？

咁大晒
有閪都唔識用

另外問，絲打本身俾人感覺好man?

草定錢先 變性要洗好多錢 再加埋屋企人都應該唔支持你

Follow your heart
做自己
唔做就一世後悔
前提係你要諗清楚個後果

懂事以嚟都係中意女仔 大個啲以為自己係同性戀 再大個啲知道自己唔係想以女性身份去中意一個人
好細個已經係男性打扮 除咗返學我就冇著過裙

小學有男仔溝過我 不過自此之後我識新朋友都會好早講明中意女仔 同想佢地當我男仔 好開心嘅係中學識到幾個兄弟

變性係唔會多碌鳩 但我諗我唔會後悔

我由小學開始 嗰陣仲未發育 同小學同學出街玩 我係會喺男廁去廁所 開始發育之後就唔敢入男廁 因為身理上唔容許 但都唔敢入女廁 因為心理上唔容許

自此之後 我出街係盡可能都唔會去廁所 會忍到返屋企先去 有一次因為咁 喺街瀨咗 如果冇記錯 二十歲啦嗰陣

仲有好多重要過性慾嘅野 心理上嘅野 我相信變性可以解決一大部分

有冇查下手術風險呀有冇咩後遺症個d

等自己多d資訊 準備多d會好d

唔想用

呢方面一定會準備

多謝 我諗通咗屋企人嗰方面我就會去做

有睇 同埋做手術都冇咁快 醫生批准嘅話一開始會係開荷爾蒙先 我會再睇多啲準備多啲先

個人認為保留女子身男兒心會對ching有最大好處

利申：日日發夢下世要做靚女

做男人婆就算啦